講下有啲咩食物你細個唔食但大個接受咗？

1）三文魚，記得細個第一次食三文魚小卷即刻嘔返出黎，之後中間粒三文魚逐粒挑晒出嚟先食，但大大下又接受咗

2）雞皮 又係細個接受唔到 ，而家覺得連雞皮食先好味

精

冇

真想不到當初我們也討厭吃苦瓜

細個時最憎食苦瓜, 嫌佢太苦, 點知大過之後先知道原來人重苦過個瓜, 之後去茶餐廳多數食涼瓜班腩飯, 涼瓜牛肉飯或者涼瓜火腩飯加凍啡少甜.

洋蔥 菜

陰莖

陽具

蠔鼓, 細個一食就嘔....
而家大細通殺

齋啡，細個要有奶有糖，依家一日一杯齋啡

生蠔

啤酒
細個連jolly shandy都飲唔落
大個左日日都飲啤酒

西芹

一樣。而家變咗鍾意食生文魚同燒雞皮，仲開始食生腸同大腸

荽西

葱 蒜

茄子 牛奶
細個一飲奶就會嘔

呢兩個宇都讀西wo 你想講芫荽下話

珍珠奶茶粒珍珠
以前太細個唔知咩黎
飲珍珠奶茶突登lur返出黎

荽茜
洋蔥
蔥
苦瓜

荽西,西芹,魚生

奶昔，酸奶，細個食呢啲嘢會嘔返出嚟。大個覺得無咩嘢。

調轉就有
魚翅十幾二十年無食過

沙律醬

菇 真係好好味

三文魚
苦瓜
木耳
蕃茄
三色椒
露荀

茄子 香蕉 小黃瓜

鯪魚肉，花膠，豬潤

黃牙白

魚，

細個好唔鐘意食

大個左幾鐘意食

煙

青椒

豬潤，豬紅陣味好腥臭，但大左又覺得幾好食

豬膶
洋蔥
Wasabi
番薯
白蘿蔔
芝麻糊

西西？

蔥
花膠
九菜
青豆反而大個唔中意食

酸奶
乳酪/yogurt

。。。見親依啲都覺得好作狀
好似嗰啲人話咩
要飲啤酒係因為人生比啤酒更苦

茼蒿類 有一種用嚟涼拌好正

苦瓜 冇咁澀嗰啲先計
茄子 其實唔係咁大陣味

鹹魚 酸菜
細個可能味蕾太好

莞茜
但西芹仲係唔得

豬膶我細個都唔食 覺得淥完會起泡好核突
而家覺得好好食

生食屎

有啲細個唔食既野而家唔會特別挑走
本身都冇乜完全唔食既野

細個屋企豬潤滾湯係超硬超粉好難食
大個出去食過爽滑既豬潤先知可以好好食

就咁話細個覺得苦大個覺得ok咪算

利申由細到大覺得好苦但都照食

茄子 莞茜 薑
但仲未接受到大樹菠蘿、芥蘭同茼蒿食親都作嘔

田雞

依家

牛油果，去咗個exchange 食多咗好似接受到

屎

閪水

我想問下你哋 「芫荽」會讀
「完西」、「然西」定「鹽西」

我自己讀「鹽西」

苦瓜

我雞皮依家時得時唔得唔之點解。比較接受到炸既，但係蒸既白切雞皮真係頂唔順

鹽西+1

田雞腿, 口感真係正過鮑魚

西芹...個浸味細個覺得好難落口

食屎夠難食過人生

茄子，三色椒

勝瓜

田雞都正好大個先試第一次，點知愛上

口感有少少似雞肉但比雞肉滑嫩

個種滑真係唔知有咩取替到

細細個嗰陣阿媽會放田雞喺白飯面度蒸
好好食
比起雞好食好多

打邊爐叫碟即斬田雞，D肌肉仲陣下彈下

田雞煲仔飯

🍆

蔥

淮山

我都係！！！
大個可以接受但唔好

茄子
細個覺得佢咬落好怪又唔香，大個同朋友出去食飯嗌多左魚香茄子煲先開始鐘意食
蕃茄都係，不過只限於蕃茄湯底同蕃茄炒蛋果種，食漢堡包依然要走茄